大家認唔認同Lalaland 入面既Emma係臭雞

一個男人為左佢放棄追夢
腳踏實地搵錢 出左名 有人欣賞
無鄧佢開心不突止 仲要屌9 佢

唯一ryan 做錯就係忙得濟去唔到佢個Talk show

冇睇
有睇嘅都係垃圾

反正怪返佢唔追逐夢想
呢啲應該唔係臭雞 係中二病

唔覺

點解

此話何解

女角要去洛杉磯發展，男角唔肯去，大家和平分手，有咩問題？

唔認同

係。未玩夠嘅雞。

但唔係Ryan 逼佢去casting
佢會有機咩 點解要男就個女
但最大導火線係餐飯
忙到仆街 都整餐飯比佢 都要嘈
因為個男主角太忙？

真人我唔理啦

咁樣男主角失意果時，女主角都話鍾意佢既Jazz鼓勵返佢啦

大家人生價值觀唔同，分道揚鑣，好過勉強無幸福

一段關係唔一定付出與收獲均等，你拍過拖就會明

雞啦
想溝有錢仔

出左名就嫁俾有錢佬

男主之前係咁幫佢 想搵錢俾好s生活佢又俾佢罵

正臭雞

係

你美化咗女主角
佢地分手並唔係因為價值觀唔同
而係女主角自私自利嘅性格
女主角係一個超自我中心嘅人
只顧自己感受
女主角本身有仔
食食下飯因爲悶就走咗去同男主角一齊
已經展現岀佢臭雞格
男主角唔想夾band
基於個人信念
但女主角想佢有穩定工作而叫佢去夾band
男主為咗女主角就放低自己原則
去夾band 搵錢
俾穩定生活女主角
但最後女主角又因爲男主角無時間陪佢
而鬧佢為咗現實而放低夢想
但其實一開始係女主角叫男主角去夾band 先
最後紅咗
做咗大明星
緊係搵個有錢佬嫁咗佢
成套戲入面
男主角一直為女主角付岀
但女主角最鍾意嘅
只係自己感受